佐敦狗屋前射左催淚彈！

幫推

推

Push

佐敦班義士點解落左地鐵站架
俾人trap點算